點解香港唔可以好似日本咁整細本書既

我見日本既書細本好多
方便番學放學睇

文庫本

要收你幾百蚊本，所以一定要大大本，重dup dup ，再用啲寫唔到紙嘅反光膠面紙

最憎反光膠面紙

以前中學睇金庸我會借袖珍本
但好多外文書都係大大本鬼咁厚 嫌書包唔夠重先會借

Yes

我都好欣賞呢樣野
促進到閱讀風氣 夠方便 會肯帶出街得閒時睇

圖書館見過類似既三聯文庫 不過細本得濟同比較少 再出翻就好啦
不過香港d流行文學應該唔會有機會轉呢d版本 唔精裝大本點買到貴一貴

教科書

博益出版社出過袋裝版書籍，上世紀80、90年代受讀者歡迎

可以賣貴啲嘛

細細本先正

日本嘅袖珍書紙質好好，就算唔睇都會成日摸下本書

香港無人睇書架

我覺得kindle其實幾好用，細細部，唔反光，睇好耐都唔會攰
不過香港答車太撚迫，又瘋狂轉車，想睇都睇唔到